點解餐廳專用嘅出前一丁會好食啲？

求解答

你日日煮一百幾十份你都會進步啦

隔離飯香既問題

出前一丁有分日版 港版 大陸版

街邊買到既多為港版同大陸版（睇你去邊買）
日版最好食 大陸版最平

有冇加味精另計

餐廳點會同你用日版

咪玩啦 你估日版真係日本特登拎貨咩
你食台灣腸都唔係台灣整啦

一睇麻油個包裝就分到 無得呃
雖然唔多 但真係有 一食就知

日版貴咁多，唔用支版用港版已經偷笑

貴2蚊咪又係個客俾
就算貴5蚊 食開日版既唔會食港版

個湯唔同

日版：麵
港版：湯
大陸版：未食過

出去打邊爐個隻都係餐廳版 面身幼d同無咁易淋 所以好食d

有幾貴 零售價 街客都係5蚊包，五包25蚊到
批發咪俾盡三個幾 兩個幾都唔出奇

40蚊日版 對35蚊港版 影響既係扣左個面既成本 個三十蚊到唔到你食

點解上面好似咁多人覺得日版要十幾蚊一個咁既

賣港版 本身都加個客$3-5轉

賣日版 本身都貴幾蚊 我又唔信有客人寧願+$10轉日版

因為你冇過冷河

條數錯晒

街客買港版都係四蚊包 日版五蚊包
唔通大陸版一蚊包咩 當佢兩蚊包

係兩蚊同三蚊既分別 己經無計批發價既差別
計埋可應真係一兩蚊

上面都講過街客買日版都係5蚊，唔通大陸版負五蚊，俾番五蚊個客咩

唔好夾硬拗啦 好樣衰啊

個湯有一堆骨頭骨尾
而個麵你凍水煮，無咁易淋

我食開果間轉一丁
入面包味精同油會原包另上
港版黎

不過佢本身個湯底仲正
所以佢比果包我都唔會落

咪傻啦 普通餐廳點會同你用日版一丁 你係咪搞笑呀
佢地會入餐廳專用一丁(其實同普通一丁無分別)

日版貴得幾多？貴一蚊？貴三蚊？
你係咪搞笑？

同你講都真係晒鳩氣 每個麵成本貴一蚊 知唔知對餐廳既利潤好大影響 ? 然後你就會話，個一蚊都係轉嫁番比食客

我屌你啦，食客鬼會留意你個丁麵係咪日版咩餐廳賺多一蚊好過啦

算啦，睇晒你上面d 留言 都知你係牛皮燈籠，建議你自己走落樓下茶餐廳，問下廚房係咪用日版一丁，唔係用日版就屌鳩佢，一蚊都慳咁仆街

我敢講九成以上餐廳都係用普通一丁，撚會用日版咩，真係痴撚線

同你講都晒鳩氣

你估鬥平就得？

街市買送啊？
邊間平去邊間？

知你見識少啦
sor,我以前番工食果間係用開日版

真係痴撚線

商業區食得早餐都唔會志在果一兩蚊
要平就咬面飽啦

間間鬥平鬥劣咩？

屋村茶記另計

早餐時段會坐爆既舖頭
除左好料少少賣貴少少 點都好難再推營收
除非本身好撚大間，早餐時間又坐唔爆

唔少普通客寧可貴幾蚊食好味既
都唔會平幾蚊但食唔落，你問我三十三蚊同三十五蚊，好食d 既話我一定去三十五蚊

丁面唔敢講有幾貴，食三十幾蚊早餐既人會志在一兩蚊既話，要平就食公仔面同通粉啦，再平就咬面包或者翻屋企煮啦

上面九唔搭八，人地講緊香港餐廳專用版出前一丁佢就衝入嚟不停講日版

On99

唔再覆條弱智仔了
香港餐廳用日版一丁唔係話無既 一百間可能有一間囉

樓上兩個on9仔係要衝出黎7
批發同零售包裝味道會有分別？

上面兩隻on9仔係要俾人恥笑先得

爭1蚊啊
有路數可能隨時爭5毫子

乜撚料都用最平既話 最平既蛋 最平既豬扒
咪睇下煮出黎有幾劣囉

5毫子貴過賺到一個客既收入啊

兩隻on9仔係到吠吠吠 無撚腦既

#20 我咪一早講左無分別囉 痴撚線 你盲定點呀

會唔會係你唔識煮

呢句應緊你咩 講緊樓上條友啊
痴撚線 你盲定點啊

你無近視架嘛？見到淨係爭一蚊，甚至可能5毫子架嘛？

好簡單，隨機搵20間有一丁既餐廳，多過3間用日版當你贏啦on9 仔

笑撚死人咩

多謝依位巴打帶比我地咁多歡樂
自己睇下正負評 睇下有無人buy 你
睇下係咪眾人皆醉你獨醒

因為d 水 茶記d 熱水平時煮公仔面外仲會用黎煮埋其他面 同菜 盆水呈鹼性 所以d 面會爽口d
但你堅企d 水一次性 所以煮出黎未普普通通

笑撚死人
而家做資料調查咩？
而家係問有咩因素令佢好食啊on9仔
上面有人話過冷河
洗唔洗問邊間有啊

話你唔識字真係唔識字

小學生 小冊子上拎貼紙 拎優缺點咩？

多謝一蚊都唔分唔到既小學生 多謝你提供笑料

因為唔洗自己整，又有冷氣歎

你老母閪你搵到一個茶餐廳用日版出前一丁先講啦，傻閪！

小學雞放暑假？

人地有埋相 餐廳專用 你又拎過咩出黎

你叫個出前一丁+$5 你係茶記老細會
揀平d成本既餐廳專用賺多d
定
咁有良心+$5就比個日版你打個和？

真係咁Care食物質素就唔駛加錢先轉到出前一丁做core menu啦
佢直接mark up返個價咪得

用retail價同批發價比

做過分銷商都知 retail價同批發價可以差好遠

同埋成本貴一兩蚊唔好以為好少
一個早餐賣40蚊左右
貴多一蚊兩蚊成本知唔知影響可以好大

當然你可以話出前一丁係選擇轉 唔係一定要用
咁你會唔會想賺多個客一兩蚊 一個餐先？
港版又唔係真係爛食到貼錢買難受咁
只係同日版比差d姐

人地餐廳老細都話三蚊啊
唔好衝出黎柒啦

我同身邊既人係會俾多一兩蚊食d好囉
唔好咁多FF啦，鬼唔知賺得一蚊得一蚊
呢個世界有競爭對手架嘛
除非5分鐘路程內得你一間架姐
嗱，唔係無，呢d舖咪由你起咩價用咩料囉

講緊你拎retail價黎比較係on9呀

Retail價 批發價 面價 底價都可以差好遠

你唔明得兩個原因
on9仔比Sales用Retail價賣比你 重要以為好抵

一係就你根本就無入過貨揀個貨 完全唔識 用外行角度去諗人地盤生意計數

同埋港版一丁又唔係誇張到唔食得 只係日版好食d
你加錢食一丁食港版有咩問題
咁有要求淨係食日版既 只自己搵間用日版咪算
講到用港版係錯咁

人地老細都話一樣價啊
人地老細咪拎緊批發價囉

唔通落惠康得閒買兩包咩？
咪撚玩啦五寶

對題啦 樓主問咩位會有分別
日版好食d有咩問題？
姐係鍾意飲可樂，就成世唔飲得水？

港版講到狗也不屌咁
你有要求係你既事 但港版一丁又未去到咁誇張

你連入價貨 成本 利潤都無概念
邊夠你FF多
做過行街都知 食材成本控制都好重要
個個都想又平又正 問題係邊有咁著數
多數咪將貨就價

喂 你真係唔識中文

茶餐廳老細話佢入價三蚊 你個goodest logic 醒未啊